鹿兒島行程求批

五月尾去六日五夜，鹿兒島出入，去程中午12點到回程夜晚7點走
一: 鹿兒島水族館 住鹿兒島
二: 櫻島 住鹿兒島
三: 宮崎 日南 青島 仲有個海邊既xx神宮 住宮崎
四: 高千惠 住宮崎
五: 待定 (有無咩地方好去) 住宮崎
六: shopping，搭2點半巴士四點半返機場
求批

櫻島玩唔到一日
高千穗我上次去
冇車乜都做唔到
其他ok
有買pass可去熊本

第三日其實趕
除非你晨咁早,6,7點就搭Jr 去宮崎
第二日如果無其他野想做其實可以宿宮崎

agger 第二日好他調
唔去霧島溫泉？

鹿兒島除左櫻島仲有無咩好推介
點睇仙嚴園
除左要係宮崎搭2個半鐘巴士去高千惠之外，仲有無咩原因係無車會唔方便?

你有道理喎
一言驚醒洛克人，thanks

留名學野

睇過下霧島溫泉，d相唔係太吸引
但上年去過由布院，覺得幾開心
如果由布院值8分，你覺得霧島溫泉值幾多分?

鹿兒島hea到爆
就算係天文館都冇乜野好行

霧島我覺得最正係望住櫻島火山浸溫泉，但係好似唔係間間酒店望到玩就冇咩好玩，去住一晚都夠同埋如果有車可以去隔離好近有個唔知叫咩瀑布，幾分鐘車程，但係真係幾靚下

第一日因為架飛機十二點正到，所以如果包埋食飯，保守估計都要兩點先出到市中心
而且我又鍾意行水族館，至少都會留兩三個鐘先走
水族館六點閉館，之後食飯+天文通鳩行下
第二日諗住搭船去櫻島去個環島bus tour，玩完返黎去坐下摩天輪諗緊可能夜晚就搭埋返宮崎添

其實我都有d心思思
還定第五日仲未有着落，果日去霧島好似都幾正下
而且第六日返機場都方便
不過唔知道五月尾去浸會唔會太熱
你果時住邊間?我見旅行人山莊幾正

我睇返原來我上次住幾遠市區下揸車半個鐘左右，但係好靜好舒服，嗰間酒店叫Kirishima Kanko Hotel，幾靚幾乾淨，個好靚嘅瀑布叫丸尾滝

落指宿啦
當係到此一遊

高千穗應該點去最快由宮崎的話？一個上午玩唔玩得晒 最點班車幾點左右？謝謝（上網搵過但資料不太多😔

水族館睇一兩個鐘都ok既
但櫻島就真係玩3個鐘都嫌多 (程巴士最快一個鐘就坐完 )
唔好諗住有咩睇, 其實冇乜特別

摩天輪就... 睇到都唔係好想坐, 鐘意坐就去啦

日南好似星期三唔開，自己睇下果日撞唔撞

指宿可以去池田湖 有好靚既油菜花田

- 買南九州3 day pass 去埋熊本
- 鹿兒島要上城山展望台
- 鹿兒島要睇仙巖園
- 櫻島真係搭1小時個bus tour 就可以 , 不過可以行下櫻島旅客館同浸下100m長既足湯 , 個景好靚
- 宮崎要食牛 , 上網好多都推介apas , 係好食既

上星期先去完南九州 , 好正

而家係鹿兒島 覺得櫻島去唔去都無所謂

有冇巴絲可以提供下意見？

瀑布上次去好似維修緊唔比入個亭到

好多資料thanks
仙巖園你係幾時去?係咪一年四季都係一樣靚

鹿兒島個水族館又細又無嘢睇，完全係嘥錢嘥時間，唔去都罷

準備去
我自己會預一日鐵道遊 睇風景 去人吉